近來日本好多特別音樂訊號

近來日本好多特別音樂訊號

花開 蝶滿枝

我等歌唱的天空彼端
遠端流動雲朵的另一側
越過海洋橫渡彩虹
盼能傳達給你

滿溢而出的思念
在總有一天會醒來的夢境之處
盼我等能相視而笑
重疊相繫而去

我等歌唱的天空彼端
遠端流動雲朵的另一側
越過海洋橫渡彩虹
盼能傳達給你

滿溢而出的思念
在總有一天會醒來的夢境之處
盼我等能相視而笑
重疊相繫而去

5

雖然呢幾個我係fans但係巴打你禁hard sell 會另人反感嫁

仲以為講光明會

有冇解讀點特別法？

其實我以為JR開車前嗰啲音樂

點特別法？特別向邊？邊忽特別？特別係樓上𠴱 d 所謂既特別音樂訊號。

此 post 已完啦。

第三條有中文字幕就明
讚頌新右翼（軍國？）主義

其他唔知

咩音樂訊號

我都唔明咩訊號?
不過見有講和樂器樂團就留下名

網絡禁歌,動力火車:happy power